[DCEU]夠膽講水行俠Acquaman完全唔似DC戲, 已超越WW

首先是覺得好已經係top tier級數，除咗Avengers級數既大製作其他Marvel戲完全比唔上。

最重要嘅係電影故事舖好夠份量，成功介紹到Acquaman origin 又唔會悶，140分鐘交代左好多嘢，但係唔會覺得佢講得太快或者講得太悶又可以keep住每個畫面都咁緊張，除咗Averger 3之外(我覺得係同級作品)，故事交代方面已經超過其他Marvel movies

利申：DC fans, 但我覺得水行俠真係唔需要打手

視覺*

故事好簡單，只係唔想成為駱駝稻草。所以就冇乜點樣加插啲唔同嘅cameo同伏筆落去，最多都係話俾你聽會拍第二集。四平八穩啦

但係最尾嗰場大戰，平心而論比Avg3黑豹地盤果場更加有大戰feel(無意引戰 利申泰坦星我覺得打得好過癮

套野係得畫面靚 典型dc打鬥風格 其他就穩穩陣陣咁

推

咪又係平鋪直述正正常常

感覺睇咗好多內容

平鋪直敘正正正常常呢句可以形象9成英雄電影

今集多打 又打得好睇
比著前dc 導演一定拍到個海黑蚊蚊
英雄片就係拎哂架撐打架
唔撚再好似dc以前咁少打 多文戲 講經講耶so

Ww中間都有悶場
呢套無 爽快

係樓主講到非一般嘛 做乜撚嘢唧

次次都超越,有邊套DC新片唔超越

dc好似第一次有超越呢兩隻字

講真
依套暫時係dc最好睇嘅電影

WW都超越 不過係超BVS

最後一戰畫面勁到癲